[化學題] 鋅鐵錫鉛銅，邊個最易有糖尿病

係錫 因為tin堂鳥

唔明

唔笑歸唔笑
唔明係咪智商有問題

哦

大陸閪？

答案係鋅，因為缺鋅會導致胰島素的降糖效力降低。導致糖尿病患者的免疫功能低下，從而加重病情